[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (386)

多兩個陽性反應⋯⋯

差啲踩咗1001⋯⋯

炮台山連儂牆冇咗

條樓梯？

黎搵我？

成幅都冇咗我勁鍾意

去炮台山只可以搵你？

係

再upload 就自爆

咁。。。我走啦

我走 你留

唔送

88

hi

烏好凍呀
咁烏龜點解叫烏龜

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為去烏龜唔係烏龜啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
輕鬆 謝謝大家

Show yourself
It's your turn
Are you the one I've been looking for
All of my life?

從前啲人就將烏龜嘅價格提高
啲人見到咁就會話：嗚好貴（龜）
所以烏龜就叫烏龜喇

表哥靚仔不

放左喇

Bye~

你無脫髮嘛

所以你冇仔

?

好靜。。。

你好，我係新人，請問點稱呼

你好呀失失失失巴

我係Jenny

你好Jenny，我初入貴圈，唔知你地有咩習俗嘅呢

垃圾驚
真係好撚嬲

爛伺服器
爛隊友
爛對手
爛公司

我又玩

有無人同我一樣成餐團年飯望實人有無用公筷

唔食團年飯揮手區

想課金
但因為我用VPN Down
無得貨
第一次感覺到錢唔係萬能

連鼠～～

我係連線

大家新年快樂

得自己一家食

恭喜發財 身體健康

U two?

倉鼠都好生得

Not available

我都唔想食 但阿爺果邊只係一年見頂多2,3次 無乜理由推

我照推

你一路搵佢就一路長
最後變成中國的巨龍

佢 Shy0
閃零

N疤平時好多人搵架喎

你點知我shy ga

Awwwwwwww sweet

？

眼睫毛

眼睫毛有分上下彎？

你下眼睫毛都係上彎？
X MEN?

咁你講上彎係咩意思？

係上眼睫毛

佢係呀
平時做開收買佬

你兩個咩關係⋯⋯⋯

邊兩個

挽留

古董車

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持口罩就可以有仔屌的日子

希望我d口罩可以換黎有仔屌的日子🙏🙏

快高長大

急問
新年需唔需要同上司send新年賀詞⋯⋯

Send 啲on9 stickers 咪算囉
利申: 我冇

部門有個group 呀head都係度⋯⋯⋯見有同事拍埋片講恭喜

你寫咗日記未

祝各位巴打新年快樂 笑口常開 萬事勝意

港獨之父

都唔知佢噏乜鳩

我睇最後個句算

156唔做得1咩

最重要係身體健康

覺哥新年快樂

恭喜發財
今日分手嘅日
年年有今日呀

點解會無年拜

年年年初一都無
要年初二先拜
唔知點解

感覺爽爆了！！！

On9賺大錢都唔去

你地咁撚多人
加埋我就10個啦

幾點

想打牌

夜晚？

我都想...約嗎

今晚⋯⋯⋯？

邊到...?

岩岩打咗三個鐘

約嗎

我無地

要頂腳嗎

ok

我頂上頂

聽日？

同腦退化阿嫲玩
雞糊都食好無聊

其實

咁同我打

咁我唔打了

又悶得滯⋯⋯⋯

(" ▔□▔)

我猛1泥
見過我就g

p

你諗乜？

無諗野 個腦空白中

我空白到唔想打字

睇緊林奠鳩up 想打爆電視

Call me maybe

想要iPhone 11

My place

tonight?

Ok

做咩先

做。。。愛做的事

睇你地打

我打

我鍾意扑嘢

I do chicken right

個乜乜教授上緊英文堂

瑞士芝士
笑撚到我仆街

芝士

⋯⋯⋯⋯⋯🤦🏻

成日笑 笑乜9

讀我

好有錢 又去

加油
可以搵我幫手補鐘

有冇人覺得有啲世界末日feel

好似根本冇辦法搞掂咁

自從在峨眉山上見到你

去Fb睇下武漢啲片
就覺得真係似會死清光

支爆了

好想佢地死清光 但唔好搞到香港

Hi，我黎搵你，係邊？

放假呀今日

喊緊

Bye，我地冇緣

我都係
悶到飛起

呢2日我屋企出面久唔久就有號角聲

想快啲食完返屋企執屋

準備淥辛辣麵食

改期要再排過 由最尾再排返
如果過咗期要再買過路票同學牌

鄰國

我今日無去過街 準備煮第三餐

加多雙筷⋯⋯⋯

人夫

不如黎我屋企巢啲嘢黎食 廚藝啲啲嘢要deedee幫你啟迪

當我無講過喇

全紅
感覺我地都....

約仔仔囉

那有

？？？

做咩事

認真呢

我都一直攪唔清

變咗SP?

難分真與假

好亂

其實咩事⋯⋯⋯

有冇人可以解釋吓

本身唔想咁直接但估咗太耐

真

唔好估，唔好諗

好喇

大家覺得J字頭定G字頭apps好d

GG
成個中國封晒了

做咩啊

[i
第一次咁agger

好垃圾嘅slogan

每段愛還是錯

年初二就鼻敏感

而家個個都係ig post個payme QR code出黎係咩玩法

成班等daddy派衝是

Daddy

我爸是粉粉

我爸是李剛

咁靜嘅今日

有聲

乜而家啲細路睇啲卡通片啲名咁搞笑嘅
叫 爆吊王

笑死
老母係咁鬧中國政府隱瞞搞到咁

套野好虧

下 認真呢羨慕

嘉樂牌雞粉

想點？

大家好❤️！

上年新年一日爆幾個post，今年一個post 都爆唔到

大家樂😀！

大鳩樂😛

今年開年太衰，勁多bad news

Sosad.... 今朝已經有一個

震驚咗

圖呢

凍到醒撚咗幾次
凍熱凍熱凍熱熱凍
好撚煩啲天氣

1仔著後空

黑絲

反光見到你

又一個傻仔自爆

上水

凍到四日無沖涼

射咗thanks

又想離開香城。。

外面的世界很精彩

原來茶茶係網黃

就算睇唔到點點
點點都要新年快樂

我會記得佢

。。佢在天之零一定會保佑你

個外賣仔

打孖

同我打機

玩咩

旅行？

係...又唔洗返

Rich

想啫 窮遊有得去好去

仲有人會同禾講嘢.....

羊羊

蕉旅伴

屋企啲人走未

我著晒保護衣出街
啲呀衣都問我靚仔 搞咩

好撚凍呀

再嘈打到你變孿線

嘈嘈嘈

買咗條棉褲。。着上身之後唔突突

細jer 仔

樓上好低汁

我連機票錢都冇

睇醫生都會以會有啲醫生好靚仔
點知一除罩

想食馬拉炸年糕

幾百蚊啫

你做乜鳩係度單機

佢好似未食藥

咁你仲唔去食藥

冇得救

走未呀屌

你呀 仲望 走喇你

凍到走唔郁...

牙線應該著保護衣出街都好似model咁

不要再說了

who

not you

so who

我今年P3

小朋友

靜

我今年16碎⋯⋯⋯

哥哥可摸以教我做常識科作業

唔可以

屌你死開啦

點樣呀

你16碎我咪8碎

嗚嗚嗚嗚⋯
我話比訓導主任知！

收埋自己喺衣櫃
放咗個屁

點解仲有人㗎....

食咩好

走喇

先生要邊type

屌你老母

原來未出去

點解我咁垃圾

天氣一凍丁都唔想打

狗公粉

存在感get

唔係
on9 其實係件開心事

nsa

粉fun

靜啦

再嘈打到佢變孿線

不如你地一齊

咁你哋兩個咪得 恭喜晒

我好麻煩
你地行先喇唔洗等我

粉粉做咩低級咗咁多

唔夠瞓 尋晚瞓得好差

巴打。。

你又想點呀？

想同你打機

佢話你down完唔同佢玩喎

吓？？？？？？

你人呢咁？

食爭鮮鮮

佢係咁
死都唔認係牙花

未玩tutorial

咁可能我一早識你

好鍾意第一個

好可愛

me2

為佢睇多一次